你撐23條，我地要啟動人權法案制裁

佢地而家周圍 擺街 用警察護航， 難聽啲講你又搞唔到佢
不如香港人諗方法提早要求美國 用個制裁化啦
今次目標唔好淨係港共，拉埋班中共落水

23條侵害香港基本人權 已經可以用啦
中共累到全 爆發 中國武漢肺炎， 佢地 應該 要成為被制裁目標啦